[銀行JJ] 20FG 三個offer 揀邊個最好？

工作性質都係銀行front line 性質無分別啦

如果要鬥 都係鬥前景同工作穩定性架喇

可以睇下果幾間公司既財務報表同員工刊物

會對間公司了解多d

Officer trainee應該係teller?
係既話我會揀gbo
利申19fg 咩都唔識

佢話做幾個月teller後轉sales

信唔過，到時又話冇位/performance唔好唔俾轉乜都得，佢講哂

中間唔洗諗 閪公司 垃圾行政 快啲執

聽啲朋友講話做一年就跳做一年就跳
啲人工升好快

因為做retail真係咁玩有個舊同事做咗1年gbo，跳細行rm人工28K都有個舊同事做1年細行rm跳大行rm已經40K

當然人工同條數成正比睇你捱唔捱到